點解巴基斯坦都有人攞到諾貝爾獎，咁發達既南韓就乜都冇

穆罕默德·阿卜杜勒·薩拉姆（烏爾都語：محمد عبد السلام‎，1926年1月29日－1996年11月21日），巴基斯坦理論物理學家。
由於「關於基本粒子間弱相互作用和電磁相互作用的統一理論的，包括對弱中性流的預言在內的貢獻」，薩拉姆與謝爾登·格拉肖、史蒂文·溫伯格共同獲得1979年的諾貝爾物理學獎。

和平獎同學術冇乜關係就唔講了

因為韓狗唔係人